msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QQWorld Checkout Lite\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.qqworld.org\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-04 12:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-04 12:14+0800\n"
"Last-Translator: Michael Wang <admin@qqworld.org>\n"
"Language-Team: QQWorld <admin@qqworld.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Generator: Poedit 2.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: lib/wepay/class.NotifyCallBack.php:41
msgid "The input parameter is not correct"
msgstr "輸入參數不正確"

#: lib/wepay/class.NotifyCallBack.php:49
msgid "Order query failure"
msgstr "訂單查詢失敗"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:32 payments/wepay/class.wc_wepay.php:120
#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:151 payments/wepay/init.php:27
#: qqworld-checkout-lite.php:175
msgid "Wepay"
msgstr "微信支付"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:33
msgid "Proceed to Wepay"
msgstr "使用微信支付"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:106
#, php-format
msgid ""
"Wepay is enabled, but the store currency is not set to Chinese Yuan. Please "
"<a href=\"%1s\">set the %2s against the Chinese Yuan exchange rate</a>."
msgstr ""
"微信支付已啟用，但您的主貨幣不是人民幣，請<a href=\"%1s\">設置%2s轉人民幣的匯"
"率</a>."

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:121 payments/wepay/init.php:28
#: qqworld-checkout-lite.php:176
msgid ""
"Wepay is a simple, secure and fast online payment method, customer can pay "
"via debit card, credit card or wepay balance."
msgstr ""
"微信支付是一種簡單、安全和快速的在線支付方式。用戶可以通過借記卡、信用卡或微"
"信錢包余額支付。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:142
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/禁用"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:144
msgid "Enable Wepay Payment"
msgstr "啟用微信支付"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:148
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:150
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "支付網關名稱，用戶結賬時顯示"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:155 qqworld-checkout-lite.php:115
#: qqworld-checkout-lite.php:123
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:157
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "描述一下支付網關，用戶結賬時會看到"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:158
msgid "Pay via Wepay, use your mobile device secure and fast to pay."
msgstr "通過微信錢包，使用你的移動設備安全便捷支付。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:162
msgid "APP ID"
msgstr "身份標識(APP ID)"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:164
msgid ""
"Please enter the APP ID<br />If you don't have one, <a href=\"https://mp."
"weixin.qq.com\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
msgstr ""
"請輸入APP ID<br />如果你還沒有APP ID，<a href=\"https://mp.weixin.qq.com\" "
"target=\"_blank\">點擊這裏</a>獲取。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:168
msgid "APP Secret"
msgstr "身份密鑰(APP Secret)"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:170
#, php-format
msgid ""
"Please enter the APP Secret<br />If you don't have one, <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">click here</a> to get."
msgstr ""
"請輸入APP Secret<br />如果你還沒有APP Secret，<a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">點擊這裏</a>獲取。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:174
msgid "Merchant ID"
msgstr "微信支付商戶ID (MchID)"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:176
msgid ""
"Please enter your Wepay Merchant ID, this is needed in order to take payment."
msgstr "請輸入您用於收款的微信商戶號。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:181
msgid "API Key"
msgstr "商戶支付密鑰 (API Key)"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:183
#, php-format
msgid ""
"Please enter the API Key<br />If you don't have one, <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">Click here</a> to get."
msgstr ""
"請輸入商戶支付密鑰<br />如果你還沒有，<a href=\"%s\" target=\"_blank\">點擊這"
"裏</a>獲取。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:186
msgid "Preferred format for order title"
msgstr "訂單名稱格式"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:188
msgid "Select your preferred order title format"
msgstr "請選擇訂單名稱格式"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:189
msgid "Select the format of order title when making payment at Wepay"
msgstr "用戶在用微信支付付款時會依據所選格式顯示訂單名稱"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:191
msgid "Customer Full Name - #Order ID"
msgstr "客戶姓名 - #訂單ID"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:192
msgid "Name of the first Product - #Order ID"
msgstr "產品名稱 - #訂單ID"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:193
#, php-format
msgid "[Customer Full Name]'s Order From %s - #Order ID"
msgstr "[客戶姓名]在%s的訂單 - #訂單ID"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:198
msgid "Red Packet"
msgstr "紅包"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:198 payments/wepay/class.wc_wepay.php:205
#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:212 payments/wepay/class.wc_wepay.php:218
#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:225 payments/wepay/class.wc_wepay.php:232
#, php-format
msgid "(<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Purchase Pro</a>)"
msgstr "（<a href=\"%s\" target=\"_blank\">購買專業版</a>）"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:200
msgid "Enable/Disable WeiXin Red Packet"
msgstr "啟用/禁用 微信紅包"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:201
#, php-format
msgid ""
"System will automatically send a red pack to a user when the product which "
"shared by this user has purchased.<br />If the order quantity is 2, the red "
"pack amount will be double.<br />Needs certificates, please download by this "
"path: WeChat business platform (pay.weixin.qq.com) --&gt; account settings --"
"&gt; API Security --&gt; Download Certificates.<br />And put "
"Certificates(<em>apiclient_cert.pem</em>, <em>apiclient_key.pem</em>, "
"<em>rootca.pem</em>) into <strong>%s</strong> folder."
msgstr ""
"當用戶在微信中分享的商品被購買了，系統會自動給該用戶發1個紅包。<br />如果訂單"
"的數量是2，則紅包的金額翻番。<br />該功能需要證書，請按照以下路徑下載：微信商"
"戶平臺(pay.weixin.qq.com) --&gt; 賬戶設置 --&gt; API安全 --&gt; 證書下載 。"
"<br />並將證書（<em>apiclient_cert.pem</em>、<em>apiclient_key.pem</em> 和 "
"<em>rootca.pem</em>）放置在 <strong>%s</strong> 目錄下。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:205
msgid "Red Packet Amount"
msgstr "紅包金額"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:207
msgid "The amount of each red packet. (Number: 100-20000, Unit: RMB Fen)"
msgstr "每一個紅包的金額。（數值：100-20000，單位：人民幣分）"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:212
msgid "Sender Name"
msgstr "商家名稱"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:214
msgid "The name of red packet sender. (No more than 10 chinese characters)"
msgstr "紅包發送者的名稱。（不超過10個漢字）"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:218
msgid "Wishing"
msgstr "祝福語"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:220
msgid "Wishing of red packet."
msgstr "紅包的祝福語。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:221
msgid "May you be happy and prosperous"
msgstr "恭喜發財"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:225
msgid "Activity Name"
msgstr "活動名"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:227
msgid "Activity name of red packet."
msgstr "紅包的活動名。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:232
msgid "remark"
msgstr "備註"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:234
msgid "Activity remark of red packet."
msgstr "紅包活動的備註。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:239
msgid "Debug Log"
msgstr "調試信息"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:241
msgid "Enable logging"
msgstr "記錄調試信息"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:243
msgid ""
"Log Wepay events, such as trade status, inside <code>woocommerce/logs/wepay."
"txt</code>"
msgstr ""
"記錄微信支付事件，例如訂單狀態變化，日誌文件位於 <code>woocommerce/logs/"
"wepay.txt</code>"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:250
#, php-format
msgid "Log Wepay events, such as trade status, inside <code>%s</code>"
msgstr "記錄微信支付事件，例如訂單狀態變化，日誌文件位於<code>%s</code>"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:256
msgid "Exchange Rate"
msgstr "匯率"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:258
#, php-format
msgid ""
"Please set the %s against Chinese Yuan exchange rate, eg if your currency is "
"US Dollar, then you should enter 6.19"
msgstr "請設置%s轉人民幣的匯率，例如您的主貨幣是美元，請填寫6.19"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:312 payments/wepay/class.wc_wepay.php:504
msgid "Payment received, awaiting fulfilment. "
msgstr "買家已付款, 等待賣家發貨. "

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:317 payments/wepay/class.wc_wepay.php:516
msgid "The order not exists."
msgstr "訂單不存在。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:321 payments/wepay/class.wc_wepay.php:523
msgid "Wepay Notification Request Failure"
msgstr "微信支付通知請求失敗。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:324
msgid "This order has been canceled."
msgstr "訂單已取消。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:342
msgid "Thank you for your order, please scan QR-Code below to pay with Wepay."
msgstr "感謝您在本站下單，請使用微信掃描二維碼進行付款。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:408
msgid "Payment Failed, please return and retry."
msgstr "支付失敗，請返回並重試。"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:585
msgid " etc."
msgstr "等"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:596
#, php-format
msgid "Order of %1s from %2s"
msgstr "%1s在%2s的訂單"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:598
#, php-format
msgid "Your order from %s"
msgstr "您在%s的訂單"

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:643
msgid "Wepay Out Trade No."
msgstr "微信支付商戶訂單號："

#: payments/wepay/class.wc_wepay.php:644
msgid "Wepay Transaction ID"
msgstr "微信支付交易號："

#: qqworld-checkout-lite.php:33
msgid "Michael Wang"
msgstr "王曉騫"

#: qqworld-checkout-lite.php:60
msgid "Settings"
msgstr ""

#: qqworld-checkout-lite.php:83 qqworld-checkout-lite.php:84
#: qqworld-checkout-lite.php:106
msgid "QQWorld Checkout"
msgstr "QQWorld收銀臺"

#: qqworld-checkout-lite.php:104
msgid "QQWorld Checkout Lite"
msgstr "QQWorld收銀臺 初級版"

#: qqworld-checkout-lite.php:105
msgid ""
"QQWorld Chckout Lite for WooCommerce, only WeChat scanning QR code payment "
"on the desktop is supported, Please purchase a commercial edition to use "
"more payment methods."
msgstr ""
"為WooCommerce打造的QQWorld收銀臺初級版，僅支持桌面端的微信掃描二維碼支付，需"
"要更多支付方式請購買商業版。"

#: qqworld-checkout-lite.php:113 qqworld-checkout-lite.php:121
msgid "Select All"
msgstr ""

#: qqworld-checkout-lite.php:114 qqworld-checkout-lite.php:122
#: qqworld-checkout-lite.php:141
msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#: qqworld-checkout-lite.php:116 qqworld-checkout-lite.php:124
#: qqworld-checkout-lite.php:143 qqworld-checkout-lite.php:145
#: qqworld-checkout-lite.php:154 qqworld-checkout-lite.php:156
msgid "Edit"
msgstr ""

#: qqworld-checkout-lite.php:145
msgid "Edit this item"
msgstr ""

#: qqworld-checkout-lite.php:164
msgid "It seems no WooCommerce plugin found."
msgstr "貌似沒發現WooCommerce插件喔。"

#: qqworld-checkout-lite.php:181
msgid "Alipay"
msgstr "支付寶"

#: qqworld-checkout-lite.php:182
msgid ""
"Alipay is ants gold service's third-party payment platform, you can pay "
"online, the official application to support credit card free repayment, "
"recharge Q coins, water, gas and gas payment."
msgstr ""
"支付寶是螞蟻金服旗下的第三方支付平臺，可以進行在線支付，官方應用支持信用卡免"
"費還款，話費Q幣充值、水電燃氣費繳款。"

#: qqworld-checkout-lite.php:187
msgid "UnionPay"
msgstr "銀聯支付"

#: qqworld-checkout-lite.php:188
msgid ""
"Is a Chinese financial services corporation headquartered in Shanghai, "
"China. It provides bank card services and a major card scheme in mainland "
"China."
msgstr ""
"是一家總部位於中國上海的中國金融服務公司。 它提供銀行卡服務和中國大陸的主要信"
"用卡計劃。"

#: qqworld-checkout-lite.php:193
msgid "Youzan Pay"
msgstr "有贊支付"

#: qqworld-checkout-lite.php:194
msgid ""
"Youzan assists businessmen in the Internet era to privatize customer assets, "
"expand the Internet customer base, and improve business efficiency through "
"products and services, helping businesses succeed."
msgstr ""
"有贊通過產品和服務，幫助互聯網時代的生意人私有化顧客資產、拓展互聯網客群、提"
"高經營效率，全面助力商家成功。"

#: qqworld-checkout-lite.php:199
msgid "PassPay"
msgstr "雲通付"

#: qqworld-checkout-lite.php:200
msgid ""
"PassPay is the first to provide one-stop solution to the cash register cloud "
"service platform."
msgstr "雲通付（PassPay）是國內首家提供一站式解決收銀方案的雲服務平臺。"

#: qqworld-checkout-lite.php:209
msgctxt "extension"
msgid "$ Buy"
msgstr "￥購買"

#~ msgid "QQWorld Chckout Lite for WooCommerce, more payment methods."
#~ msgstr "為WooCommerce打造的QQWorld收銀臺初級版，可使用更多的支付方式。"

#~ msgid "QQWorld Chckout for WooCommerce, more payment methods."
#~ msgstr "為WooCommerce打造的QQWorld收銀臺，可使用更多的支付方式。"

#~ msgid "banner-en"
#~ msgstr "banner-zh-cn"

#~ msgid "Activation Code"
#~ msgstr "激活碼"

#~ msgid "Please enter the Activation Code"
#~ msgstr "請輸入激活碼"

#~ msgid "Whoops, Activation code is invalid."
#~ msgstr "矮油，激活碼無效哦。"

#~ msgid ""
#~ "Your domain is <strong>%s</strong>, please enter the activation code."
#~ msgstr "你的域名是 <strong>%s</strong>，請輸入激活碼。"

#~ msgid ""
#~ "Have no activation code yet? please <a href=\"%s\" target=\"_blank"
#~ "\">click here</a> to get one."
#~ msgstr ""
#~ "沒有激活碼嗎？請 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">點擊這裏</a>獲取。"

#~ msgid "Customer Full Name|#Order ID"
#~ msgstr "客戶姓名|#訂單ID"

#~ msgid "Name of the first Product|#Order ID"
#~ msgstr "產品名稱|#訂單ID"

#~ msgid "[Customer Full Name]'s Order From %s|#Order ID"
#~ msgstr "[客戶姓名]在%s的訂單|#訂單ID"
